【有片有圖】警方記者會：中槍人士用削尖的行山杖攻擊警員 事實：事後插贓嫁禍

警方記者會：中槍人士用削尖的行山杖攻擊
法新社片段：白色幼身棍狀物

中五學生曾志健（健仔）前日（1日）在荃灣遭防暴警近距離開實彈，射穿肺部，情況一度危殆。警察公共關係科總警司謝振中昨（2日）在記者會上辯稱，指中槍學生當時以削尖的行山杖攻擊警員，警員是在生命受威脅情況下開槍。不過，法新社記者拍攝到相信為中槍者於衝突前的相片，當時他持手疑似浮版的盾牌，右手則只持一支白色幼身棍狀物，外形似是一般家具組件，並非謝振中所指的「削尖」武器。

此外，警務處副處長（行動）鄧炳強昨又聲稱，警員被襲擊期間有被「搶槍」危險。不過綜合當日港大學生會校園電視，《紐約時報》、城大編委、城大城市廣播拍攝到的事發前後經過，可見一名持長盾防暴警在大河道祥興記生煎包店外被黑衣人追趕時跌倒，其後多名黑衣人上前，一隊防暴警員隨即前來增援，並施放催淚彈驅趕黑衣人。一名黑衣人期間向一名舉槍警揮動白色幼身棍狀物，揮中警員衣袖，警員即開槍。中槍黑衣人向後跌在之前跌倒的的警員身上，其他黑衣人則散開。其中一名黑衣人其後走近中槍者時，被一名防暴警撲低。片段未有見到黑衣人有意圖「搶槍」。

削尖的行山杖疑為事後插贓嫁禍

10.1當日多區發生警民衝突，一名中五生曾志健於荃灣遭防暴警近距離向胸口開槍，現時仍然留院，警方今日即以參與暴動及襲警等罪控告他及另外6名涉案男子，案件下午在沙田裁判法院提堂。不過有傳媒拍到當日片段，清楚見到「健仔」被捕後倒地，原本其手持的白色枝桿於其身旁，但未有被警員取走，取而代之就是從遠處拿來一枝4呎長被削尖的鐵枝，連同「健仔」手持的浮板盾取走，疑為作為證物。

香港警隊濫權濫捕，除混入示威人群中，更曾疑插贓嫁禍！now新聞台及香港大學學生會學苑，分別曾在8月11日拍攝到有警員銅鑼灣清場中，疑插贓嫁禍示威者。其中在now新聞台的直播片段可見，一名身穿白衣的男士已被警員制服，當他背對一批警員時，有一名警員突然將一支竹枝放入該名男子的黑色背囊中，示威者哭訴：「個警察放支竹落我背囊啊！」。警方最後在記者會表示竹枝是示威者之前手持，但未有提供證據。

8月11日插贓嫁禍不了了之
今次唔可以再被黑警講大話做偽證冇後果

真係吹佢唔漲
隻手遮天
以前一定做唔少
仆街軍政府
不了了之
不負責任

謝振中 大話狗
香港警察 插贓嫁禍

推

推上facebook reddit twitter

Push

推 黑警講嘢已經有矛盾
今次唔可以再不了了之

黑警死全家

push

黑警殺人

推呀

推し

削尖就係刺唔係打過去啦

咪撚放過佢

其實班狗成日都插贓嫁禍
不過就算今次有曬片証明
狗都淨係會話條片睇唔到前文後理 又話咩角度唔同
所以就算叫記者去問都係冇撚用

但係我想問下
有冇可能用段片向法庭提出黑警做不誠實證人
如果法庭接納既話 可能仲可以救得到好多手足
有冇法律JJ可以回答下

咁又可以點 ? 殺警?
做翻鍵盤戰士算啦 . 老豆搵仔大把料邊個差佬出事?

8.11 插贓嫁禍最後冇人跟進
大家唔好麻木呀

妨礙司法公正
先要佢道歉
再告膠佢

官司

大家係咪麻木哂
D 插贓嫁禍POST 沉哂
最多正評得300

嗚...好對不住

其實依家好多告暴動證人都係差佬, 唔知有冇官敢第一個企出黎話差佬唔係必然係誠實證人

dklm

以前咪有單案係屈人藏毒

日撚日都係到講大話

推比律師睇

大家係咪麻木哂
D 插贓嫁禍POST 沉哂
最多正評得300

麻木 = 以後瘋狂插贓嫁禍

推推推推推

係度推冇用
twitter fb ig

推佢老母
大話連編

正評得300 = 好多連登仔都唔知
twitter fb ig 要多人一齊推

有曬片仲可以講大話

老實講 我覺得健仔好慘 慘在已經係用新手裝
但仲要俾人屈到係生命受到威脅而一槍打埋嚟

盡推
雖然已經見到幾個post

狗砌人無數次生豬肉 可以冇後果？

挑咪趁傷者仲訓緊醫院
砌多人地一單生豬肉囉 又唔係未試過
垃圾監警會點拆單野

（重要）被槍傷健仔俾黑警插贓嫁禍！pvc管換鐵通！

正評得400 沉埋

Dnlm

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

好撚彩影住姐 吊你垃圾POPO

er sir究竟有幾多大話架呢

警察同個政府已經咁樣做咗咁耐
我哋仲要同佢哋講惻隱之心嗎?

魔警

健仔個衰仔 拎住條膠管就走去前線
衰仔黎架

推阿 屌你黑警

唔會有，九成審政治案嘅都紅到仆街

Pish

Diu

警方點講係一回事
上到庭個官信唔信係另一回事

記者無人咁質問佢地

推比律師啦

點解fb啲片會係咁畀人del

告鳩埋

就睇佢地得戚得幾耐
屌你老母 玩軍政府

pish

明顯地警方已經沒有公信力，亦等於已喪失維持法治權利及責任的一方，佢哋現在只不過係一羣持有強力武器的組織。我們亦可利用市民的搜集證據控告尼班持武組織，以令其瓦解

人地中槍 班狗唔諗住救 第一時間仲要係諗點嫁禍人 真係無人性

推
屌你老母黑警

片俾律師呀

又插贓嫁禍
推爆佢

有哂片同人證證明黑警插贓嫁禍，可以要求永久終止聆訊。

多啲傳開去
希望律師見到同埋希望有用

屌佢老母啦

612 721 811 831 101

煲大佢 班黑警會自然消失 天下太平

希望啲官有睇到呢啲片
同埋覺得黑警已經誠信破產
佢地上庭要當係有黑底既黑社會咁聽

推!!!!!!!!!!!

推到健仔冇事

老妨

推
求下大家唔好對呢啲事麻木

點解咁耐都冇人出動無人機進行拍攝
一黎唔會係路上比人阻住
二黎可以監測狗的動向 人數

痴撚線

正一冚家剷

你睇班狗手法幾純熟
根本就係做慣呢D仆街野

又賊贓 ...

濫用武力，17歲細路中槍，仲要被嫁禍踩多腳

全世界有片，成班黑警大話精都可以咁好演技

仆街黎

推呀屌佢老母

你地班mon po狗
除左強姦 打人 殺人 插贜嫁禍仲識啲咩啊
真係以為無報應？

唔出奇 砌生豬肉一定成日做

不過，我屌你老母 死黑警！

幫建仔keep低先, 希望律師睇到

Push push

屌你老母死黑警 知法犯法

推爆

呢鋪大家無論和武鍵膠，一定要出黎屌！！！！

屌 開完槍殺人仲要嫁禍
呢世都唔會原諒香港警察
屌你老母

屌佢老母

成撚日話真相得一個
真相咪就係你地插贓嫁禍囉

sorry阻一阻
【濫暴與公義】認為想清算班狗一定要等到「獨立調查」請入

關於梁振英嘅白宮聯署，點解係中文嘅？有冇問題？

痴撚柒線班死黑警

換物證好似可以打脫一條襲警罪,暴動罪好難入

推
偽造證據呀!!!

up

唔好變condom，我地一定要贏

嘩

dllm 推呀解散警隊!!!

今日有冇記招

推爆佢

fake news

真係好撚低質 屌你老母

證據係齊到
大家煲大佢

水電膠喉

以前靜雞雞吼人唔多覺攝包冰入人袋/屋企老屈藏毒，而家有大佬endorse就連長竹同尖棍都敢攝人袋/擺人隔離，再拎件野hi人手

又插贓

外國文宣！

搵612吿9黑警得唔得

睇片都覺得似膠棍，軟淋淋咁，仆中狗果下彎撚左
原來真係pvc喉，咁仲點樣生命受威脅呀
屌狗老母記者會

卑鄙

推左俾所羅門王，即係其他議員知道晒

屌你老母插贓嫁禍比人影到哂啦仲想呃

冇分別. 佢可以解釋.
無論係咪削尖, 手持武器
同事受到生命威脅, 作出正確決定開槍, 保護自身安全.

你唔同意個解釋, 都冇辦法.

推上twitter

仆街啦 死黑警

黑警必死全家

要推

721 831 929 101

魔術王 grand caster

起碼要上到終院，咁就已經冇咗五六年冇咗五六百萬
愈低層法官愈紅

黑警全家不得好死

💯

屌你死黑警，仲要攪住d殺人犯到幾時

icac : 已結業

黑警最興老屈

agger dklm

agger

屌佢老母,黑警等天收啦

其實算唔算妨礙司法公正

死黑警真係好撚垃圾
全部去死唔該

屌你老母死黑警
以前就塞粉落啲犯到
而家又咁樣屈鳩個靚仔
唔怪得啲死藍蠻哥布林係咁話健仔用鐵通打人抵死

推！

英文u
唉

絕對算，但律政司邊會告黑警

死黑警

噢 咁就告唔入lu

Cls

Agger

痴線，好垃圾真係

不可信證供

Push...

真係好嬲
推呀

Sorry 借位
將蒙面變做日常...

推佢老母

仆你個街 警察 日日係到講大話 學人執法 食屎啦

跟本黑警而家真係砌生豬肉當食生菜 如果法庭係仲信無市民支持既黑警 法治已經唔洗再信 全面真正革命獨立

黑警（警察）=黑社會

This is the main pt
法律界有表達要求既話
如果律政司主動出黎講佢唔會告
即係等於佢同全世界講香港再唔係法治社會
當然大家一早都知 只係咁樣既話我地可以煲大佢等外國有更多既子彈打共

同埋我想問下呢 係咪一定要由律政司告先可以告佢地係不誠實證人
有冇咩係我哋普通市民/法律人士可以做到

屌

推 證據嚟

麻煩大家幫手send個電郵俾國際刑事法院(有draft)

今日恐怖分子唔敢講野係有原因

屌，好撚嬲！！

Dllm

仆街..講大話講到連眼都唔斬...隻手遮天, 佢話乜就乜..
仲叫做法治社會?

有人整合咗 警察用鐵枝 插贓嫁禍俾中槍中學生

真香港人都應該準備好爭取公義的了

psuh

有埋片 班狗冇一句可信

所羅門活躍到成個AI咁 CLS

光復香港

不誠實證人啊 好撚緊要

連本應嘅冇罪假設都冇撚左啊

佢個盾手工好好 好人一生平安

一早開左post話見到個手足係拎住支白色膠喉啦 點會係鐵通仲要削尖 但無人理 仲有蘋果咁快放張相出嚟做乜等啲狗真係拎來做證據先丫麻

補圖

is it really necessary?

妨礙司法公正

削尖就唔會打橫掃，而係向前篤喇。死黑警，無人好似你哋咁蠢㗎。

反蒙面法，唔洗登入，快投

黑警沒有一個是無辜的。

愈影得多呢啲到時其他義士由狗提供既證物都變得不可信，就更難告得入

繼續吹囉黑警 你都係講俾大陸聽啫

（好重要有片）沙嘴道同龍翔道十五米外距離瞄向示威者開三槍，不過好彩唔中

差佬一直都係甘要做案先上到位
今次係要製造一個合理開槍理由

13分鐘 出現了

推爆佢

（好重要有片）沙嘴道同龍翔道十五米外距離瞄向示威者開三槍，不過好彩唔中

老妨????????

推推推

屌你老母死黑警唔撚係人

已經講大話講到慣左

但係好似條片影到真係示威者打先, 咁可以點樣做冧警隊?
唔通話， 警察打過我哋咁多次， 我哋只不過係反擊?

我屌曬黑警老母

pushpush

佢地會話電光火石 睇錯執錯……
而家唔會有公義

viutv 新聞播翻件事，黑警個種無恥法，人類之恥

恐怖分子大話會睇佢地點拆囉

要提告
呢D真係妨礙司法公正

法官唔會屌架咩？

一定係，但狗唔搜證，唔起訴，冇計

所羅門跟得好貼

屌你老母剩係識插贓嫁禍俾我地
食屎啦死popo

仲有831太子站 同旺角少女
起碼5單

砌生豬肉, 屌佢老母

同公安無分別

推
仆街謝振中

香港popo只係識講大話

NowTV啱啱專登用紅圈 圈住支白色膠管
續Part續Part咁講解插贓嫁禍既情況

插贓嫁禍

連登大佬收到風未

死黑警插贓嫁禍

推
被捕人仕關注組

成個警隊都係不誠實證人

插贓嫁禍 告到刑事

咁都告得入
仲有法治？

。

真係唔解散都無撚用

可否推到警方成不誠實證人

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

大推

我要每個人都知 每個人都推

出黎呀

今次仲唔捉你唔到

支鐵通有機會係警掟出黎個枝

之前試過一次話幫示威者執番，賤撚到

係
基本上佢點吹都得架啦
但係疑點利益歸與被告

插贜係咪刑事

插贓係咪刑事

黑警死全家啦

我想問如果有插贓證據但會自爆俾人知自己係邊個咁點算，利申真係假設性題目

其實司法一早唔可信
點解冇人講
香港成個法治一早完左啦

推啊

大大個頭盔隨手執黎再掟落女仔隔離,捉住條友反綁佢再質個豬咀落佢手指hi下hihi下

又亂講野

推撚上國際

唔可以就咁俾佢立到法

警務處副處長（行動）鄧炳強
必須被列入制裁名單.罪證確鑿.

已經去到必然唔係誠實證人 除步高案等香港有雙普選之後要翻案幫佢洗脫魔警稱號並授以大紫荊徽章

Fxxk the Popo

10月5號太遲 聽日直接開波啦

唔可以就咁俾佢立到法

大家一早知
只係差一件可以煲大到外國都知既大事

無知一問 係咪妨礙司法公正 同冇左証物 好大機會告唔入救到義士?

插贓都無事香港撚有法律咩

推 救手足 同埋指控警方為不誠實證人

推呀推呀
黑警誠信破產

pish TWITTER!

藍屍老母比咗條片我睇 吹到話白色嗰枝係鐵通應該點駁佢

用紅油從高空倒下！無殺傷力，又愛國！

不如下次唔好咁快出片澄清住先,
而家死黑警屈落救人義士到

下次等佢屈落健仔度,再掟條片出黎
一定仲爆

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

巴打有冇link

削你老母尖咩

屌你老母好在又係有記者啫 唔撚係又插裝

最緊要呢個疑點幫佢打得到條罪先

啲狗真係離撚晒譜

係就打程序打甩罪名

我身邊好多朋友都仲信司法仲有救
見咁多手足兩日/一日就提堂
就知香港司法幾腐敗
仲有律政司既存在
根本係比政府用黎制衡司法機關既爪牙

呢啲叫影到，佢地都唔知屈左幾多單！

又唔可以話司法機關腐敗
應該係話刑事撿控嗰邊出事
搞到法庭廢左

,

想問問

其實呢啲料會唔會比律師係法庭上面公開會有更大效果
黎個措手不及
而定啲狗睇曬遲啲又可以搵籍口

更多人知狗狗自制假證據
比法庭以後都佢地提出既證據都質疑下

dllm

推出真相

黑警不得好死

十一賀佢老母揸春袋 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

屌你老母死黑警

推晒上 Twitter 啦

下次可唔可以唔好俾人影到, 唔想面對原來自己身處一個咁既社會

唔好意思 深夜推PO

(警世意味) 行動PO 去左邊度

紅裝修
藍罷買
黃懲罰

睇嚟佢哋都知開槍唔妥，要係咁多搵excuse, 之前係咪話有人攞嘢刺向倒地防暴，但如果咁講點解係射健仔呢？

屌老母幾撚時先告得入老妨啊？

告唔入都至少每次審之前拒絕接納黑警作為誠實證人先啦

q推